6日慕尼黑行程求屌

3號晚坐凌晨機
4號朝早5點幾到
第1日係市中心內9行 睇例牌野
瑪利亞廣場 聖母教堂 新市政廳 英國花園

5號 國王湖
點搭車未研究 應該要成日時間

6號
繼續係市中心9行
去睇BMW世界 下午6點到去隔離奧林匹克公園睇coldplay

7號楚格峰或鷹巢

8 新天鵝堡

10走

仲想睇集中營應該點安排, 呢個計畫左必去, plan係6號朝早去好唔好

同埋鷹巢值唔值得去, 我好想睇納粹既野 仲有冇咩地方博物館好去

仲有想去安聯球場, 第1日去定抽 第7,8日去好
諗住住係慕尼黑市中心 乜9都未plan

集中營要跟團, 如果唔係唔比你入, 上viator 個d book 團就ok
呢D 團會車你由你酒店hostle 到集中營再車你番酒店

安聯球場你睇下tour 邊日有英文團, 上年去個時唔係日日有

屌ON9 6號7號行程點解唔掉調?
係國王湖附近訓一晚, 慳返啲時間,
仲可以去埋HINTERSEE, JENNER BAHN

btw, 搭車去國王湖嗰方面,
上
search from München Hbf to Berchtesgaden Hbf
再係Berchtesgaden 搭巴士去

6號去聽演唱會

咁都幾浪費時間

鷹巢就係國王湖附近，如果去，點解唔day7,8一齊去，住一晚berchtesgarden。不過其實鷹巢上到去都係得風景睇下雪山，冇咩納粹野你睇，果到變到得返間餐廳

3號晚坐凌晨機

4號朝早5點幾到
係市中心內9行 睇例牌野

5號 朝早報團去安聯球場
再去集中營

6號
繼續係市中心9行
去睇BMW ,隔離奧林匹克公園睇coldplay

7號國王湖 鷹巢 睇下花花草草咁

8 新天鵝堡 <<< 好似隔勁遠 應該去唔到 定係第1日仆過去

10番慕尼黑走人

住慕尼黑的話無可能7號去哂國王湖同鷹巢。 我當時住bertegadan. 坐0915巴士入國王湖 去完上湖 再係國王湖食lunch. 坐14xx果班返bertegadan先趕到15xx尾班上鷹巢 最後係山頂留得15分鐘就趕返落山

新天鵝堡一日來回ok. 唔算太遠

我想問6月幾點日落？

楚格峰好值得去

下講緊邊個集中營？達豪果個我今個月先去左邊到洗跟團呀個個都咁搭車入去架啦

2號晚坐凌晨機

3號朝早5點幾到
市中心

4號 朝早安聯球場
去集中營

5號新天鵝堡

6號 都係市中心
BMW ,奧林匹克公園

7號königssee 住berchtesgaden?

8鷹巢

9 去法蘭克福

10走人

果d一日邦票幾時買最抵? 定係買3日
去國王湖住附近有咩選擇?berchtesgaden?
8號上完鷹巢仲去得邊 , 係咪唔夠時間去楚格峰
之後要係法蘭克福搭班機走人...

下個星期去 lm

dachau搭s bahn轉巴士過去好快而且任入

邦票去得遠先有用
即你去新天鵝堡/salzburg過國王湖
邊日去就買1日票ok

其他日子係市內買返地鐵1日票好過

鷹巢去楚格峰要4個幾鐘火車 你趕唔切

去完鷹巢，可以去鹽礦玩下 或者salzburg一日游
或者改 先去鷹巢。住一晚後第二朝先去國王湖

國王湖果個站無邦票機
記得早一日買定邦票

仲有市內9遊 就考慮下去德意志博物館

新天鵝堡如果要入去 記得上網book定飛

你講緊 Dachau Concentration Camp?
唔洗跟團都入得喎

不過我都強烈建議跟 記得好似只係幾歐 但講成兩個幾鐘
講得詳細

呢幾日，10點半左右11點個天先黑曬

下星期1個人去1, 同樓主個plan差唔多, 睇下到時撞唔撞到

如果第一日去到鵝堡就最好，不過好辛苦。德國星期日乜9都唔開，第一日行市中心有的晒。另外係邦票閒日9點先用得，你8號去füssen要成12點先去到，咁就無咗一日。星期日6am就用得，不過第一日去就好辛苦。記住book定入場券，如果唔係排隊排死你。
bmw museum係又廢又貴，唔推介

瑪利亞廣場後面兩條街有間W字頭餐廳勁好食 唔記得叫咩名 但個到得佢一間食肆 好多台灣 blogger介紹 個豬手好好食！ 有興趣去試下

巴打到未

今日7點先飛, 應該星期一朝早到步, 之後就去安聯, 下畫去天鵝堡

時間唔多夠 天鵝堡一程火車2粒鐘
join團去仲方便

另外慕尼黑好多公園有類似露天food plaza咁既餐廳 食德國傳統果類烤肉/腸 平得黎幾抵屌
雖然好撚嘈不過可以當感受下氣氛

我諗住淨係響出面行下影下相, 冇諗住入去參觀, 所以一個下晝應該夠嘅

慕尼黑真係好正
上次住左4日都唔夠喉
好想再去

岩岩去完 報團可以睇成個上畫
聽日一早去天鵝堡

有幾抵啊 食個包飲杯野都行行地3，4歐
通街nigga 同蝻 仲未計痴線佬
服務個個西口西面

真係唔去楚格峰？ 上個月頭影

留意翻Berchtesgaden 啲巴士班次 上次冬天去好疏 係鹽礦果到困住左

夜晚入啤酒屋食野
雖然唔係特別平 但味道唔錯 份量都大
撞岩同枱好傾仲可以飲酒吹水吹成晚
氣氛好正 值得體驗下

英國花園好伏，唔靚，唔好去，其實你第一日既時間用黎去集中營都得，果日plan左既野，你每一日去完國王湖啊堡呀果d返黎先去都仲得

已經去緊

英國花園可以入去南邊睇下人滑浪既 但真係唔洗行晒
利申 由南至北行左上安聯球場

我兜左成個圈諗住欣賞下集體裸露

屌得男人

你唔好彩 半個月前見唔少女半裸喎

屌那星天鵝堡訂錯左日期 要去現場買

巴打有冇天鵝堡啲團嘅details

新天鵝堡之前朋友話入去有少少晒時間感覺
我入完去我都覺

巴打而家天氣點, 見到個天好黑

落緊雨屌
睇舊天鵝好地地 睇新鵝就落雨 呢加等緊入場
根本半日睇晒 我現場買 12點到 新天鵝要6點入

我係見搭成兩個鐘車 唔係門口打卡就算下嗎!?
所以就入埋去參觀
btw 行上新天鵝堡有檔賣叫quarkgeback既小食好正

巴打走未?? 淨係去左條橋都搞到成身濕曬, 而家搭緊re

岩岩上完橋 準備走人
條橋郁郁下我淆左

7點半尾班巴士喎趕唔聲得切

屌過左 點算！

搭的士???

同當地人book的士 等緊
仲要趕尾班車番munich 仆街啦今次

好彩上到尾班車..同左對情侶夾的士

巴打 我地今日都去完天鵝堡 濕到 聽日寧芬堡加安聯球場加coldplay

樓主可唔可以留tg傾下慕尼黑

我聽日都係去coldplay

你地係咪2男2女 男既戴眼鏡

同男友去
但今日有2男2女坐火車去天鵝堡坐附近 聽到係咁講廣東話

我知你係邊個 我排隊係你地後面

你男友個頭all all地back 著牛仔褸 睇個樣就知有錢

想請教國王湖交通問題
去個程我直接買左單程Flixbus由慕尼黑中央巴士站去
走既話係咪早一日買定邦票坐巴士加兩程火車返慕尼黑好
Schönau am Königssee > Schönau am Königssee > Freilassing

Schönau am Königssee > Berchtesgaden Hbf > Freilassing

唔係呀 我地窮遊

巴打自己去？ 撚著今晚幾點入場睇coldplay

今日又落雨....

奧林匹克球場好似有蓋..

希望今晚coldplay 唔好落

回程 買定邦票係正確，berchtesgaden無邦票賣。你download db個app.差唔多走果時search下邊條路線快。我上次佢就叫我坐巴士去salzburg轉火車 。其實係同freilassing一樣

咁我係berchtesgade去Frankfurt 係咪唔用得邦票
定係買邦票去番Munich 再買飛去Frankfurt

7月中會係munich stay 3日full day
諗住1日新天鵝堡, 1日集中營+球場, 1日市區行下

上年先係Berchtesgaden hbf買到邦票
係櫃檯買，比多2歐

Frankfurk唔同邦用唔到邦票
返munich買早鳥飛ICE 19定29歐到

我覺得芬寧堡宮仲值得入過新天鵝堡

唔該哂兩位

樓主聽日係唔係去國王湖

我聽日去國王湖 , coldplay 正撚到

琴日見到u bahn出面好多人賣黃牛, 睇下一陣會唔會撞到

係 一陣搭車去
琴日門日成埋人賣黃牛

我搭火車9:55am 去國王湖

我都係, 而家食緊早餐, 如果你見到有個毒撚拎住部相機孭住個背囊嘅就唔洗相認了

屌我都諗住搭呢班

樓主而家諗住點

點解冇啦啦要落車

I dun know too, 想meet左樓主先

可否相認 好似要去5號月台轉車到下站轉bus 再去

上年去左五日慕尼黑 好鐘意呢個地方
行程無大問題 集中營無去答你唔到
球場搵日連市區行就得 半日ko 英文tour好似日日都有幾場
新天鵝堡入唔入見人見智 入面好似唔影得相 個人覺得一入無妨
最後上雪山同去新天鵝堡記得買Bavaria ticket

原來已經去緊 旅途愉快

樓主最後幾點去到

去到5點幾 , 咩都搭唔到 去到湖前影一影就走 浪費左成日

你地咁堅持要去
5點幾個鎮又係準備收鋪 去到9行左陣

殺爾斯堡有咩睇

睇莫札特故居同埋上左城堡, 但睇睇下又落大雨, 4點幾落到6點幾先停雨

好似幾正
你去貝咩鎮乜7都冇

咁你最後去左邊 , 難得搭左咁耐 都唔知去邊 趕得到咪去下 醒唔起去salzburg

我係果到訓一晚
聽朝神早就去

帶望樓主真係去到

慕尼黑搭車去Berchtesgaden ???諗住即日來回？
香港人去歐洲都要咁趕諗住玩到盡

係架火車壞左 ,本身成日行程淨係去呢到 , 點知 唔去唔知去邊